\begin{enumerate}
  	
  \item Дата : 29.01.15, Второй день окружных отборочных соревнований в городе Пермь.
  
  \item Соревновательные заезды:
  \begin{itemize}
    \item В первых двух квалификационных матчах были одержаны победы.
		
	\item В ходе третьего матча, который переигрывался несколько раз, сервопривод, переворачивающий корзину, который при инициализации в автономном периоде находился в напряжённом состоянии, перестал функционировать из-за перегрева. Это привело к невозможности закидывать мячики в подвижные корзины, из-за чего в третий и четвёртый матч были проиграны.
	
	\item Несмотря на это, по результатам квалификационных заездов было занято второе место.
	
	\item В финале после двух матчей не было одержано ни одной победы, что привело к поражению.
  \end{itemize}

  \item Планы усовершенствований и исправлений по возвращении:
  \begin{itemize}
    \item Переписать инициализацию сервопривода, кторый перегревался, чтобы он был менее нагружен.
	
	\item Добавить ещё один захват ддля подвижных корзин, поскольку таким образом можно за один раз завести на пандус сразу две подвижные корзины.
    
    \item Изменить крепление корзины для мячей, поскольку прочности одной пластины недостаточно.
    
    \item Заменить провод от энкодера одного из двигателей, который, предположительно, неисправен.
  
  \end{itemize}
	
  \item Итоги соревнований:
  \begin{itemize}
	\item Был дописан автономынй период.
    
    \item Тренировки увеличили навыки операторов.
    
	\item Были получены ценные сведения о скрытых неисправностях робота.
	
  \end{itemize}
\end{enumerate}
\fillpage